有無人已經唔想再拍拖？

睇到嗰post名而入嚟
相信都曾經有一段傷痛嘅回憶
無論刻唔刻骨銘心都好
但果嗰人已經深深存在咗喺你嗰心到
可能你已經搵到另一嗰人取代到佢嘅位置
你以為自己忘記咗
但 有時候當你靜落嚟嘅時候都會喺嗰腦到閃過有關佢嘅回憶

有時候喺到諗
其實點解仲要拍拖？
要比男女朋友呢嗰稱呼束縛住自己
單身去flirt女 去收兵唔喺更好咩
又唔洗負責任你情我願
大家玩完開心過就結束呢段「關係」
想嘅可以繼續
唔想嘅講句掰掰下嗰

可能你會話
車 係你未搵到姐 大把人拍拖都好恩愛啦
但 呢刻你可以話恩愛 咁下一刻呢？
確唔確保到敵得過時間同埋新鮮感？
身邊太多朋友離離合合
上一秒佢地先曬緊恩愛 下一秒已經可以鬧交鬧到分手

同埋LIHKG叫春台咁多帽事嘅/叫春post
明明巴絲們咁愛另一半 付出咁多
但另一半都喺可以出軌偷食提出分手
本身已經對愛情卻步 睇得多仲加唔想再有愛情

仲有 男人唔壞女人唔愛
男人成日去蒲好花心對條女唔好又成日鬧條女又無心思
但就可以捉住到女人嗰心
而犯賤嘅女人
明知條仔偷食hurt過自己無數次
就算比身邊啲朋友屌咗幾多次都唔會醒
只會一而再再而三咁原諒同埋相信男人
只能說愛情喺盲目
而啲好仔(毒撚) 算把啦
無論你內心幾好幾清純幾pure幾true都好
但外在唔好都喺難搵到愛情
呢嗰世界就喺your face your fate

如果你/妳有一嗰好錫自己嘅另一半要好好珍惜佢唔好成日捉佢發脾氣對佢好啲
如果唔喺到時失去咗唔好上嚟叫春
希望果位會喺你地嘅最後一嗰

最後 單身狗萬歲

I know that feel巴打
當你拍完拖覺得對自己係負擔既時候
成日因爲小事嗌交唔開心 做野都無晒心機
你就會寧願一個人
加上見個ex咁快散左有新仔 唔想好似佢咁為拍而拍

比條女厭你冇錢重慘同你講

正解 其實毒撚一個更開心⋯

的確 但有無錢好死嫁姐